有冇發覺好耐都無出過熱血超級系機械人番？

對上一套覺得熱血已經係天元突破了
而家全部都係賣肉
本來期待過果套地球守護者
原來剩係得合體型
劇情膠到爆
好想再有熱血既感覺

以前剩係勇者系列都可以有排J
而家套套都剩係J大波妹

搞到你慶合合都係熱血既一種呀

我情願直接睇h動

因為今時今日新一代唔太鐘意呢類型動畫

一定要超級系先熱血？真實系得唔得先

真實系始終熱血感差啲
我玩機戰都只愛用超級系機械人

1997: GGG
2007: 天元
2017:

乜天元都成十年前...

睇左Fafner未？

一係就睇勇者王的續作小說

依家冇咁易架啦 觀眾未必鍾意睇超級系
真實系就算劇情唔得 都可以J下設定
超級系個基本發揮就係機設+人物特色
太過誇張又趕客
所以好難有好既新既超級系作寫到出黎

唔講真係唔知隔左咁耐，好懷念當時每個星期都追睇新一集，係咁refresh幾時出熟肉
而家無一套想追了

全部死呢套野算真實系機設啦
係敵人先似姐

騎士&魔法唔算

剛剛一search仲以為係seed黎

GGG同天元先撇除熱血元素
有個共通點就係劇情世界觀寫得夠大
延伸出黎既黑幕夠勁 伏筆勁

傳統超級系故事單純好多
真實系除左戰鬥仲要考慮好多嘢

唔好入人地post搞事啦...

做乜撚野三個神父

冇錯
講緊超級成功既天元同GGG
都係故事劇情下左翻功夫

有on9仔 on9當有趣lor

同一班演員做唔同角色啫

平井臉都唔識

其實賣超合金figure都好有市場丫
點解係要一面倒咁去晒啲賣肉賣萌既地方
唔考慮下我地呢啲愛好鐵皮公仔既人

依家連機械人番都少啦

係
不過黎緊trigger有套新作
可以值得期待下

鐵血孤兒
魔劍擺明超級系
結局睇到好㷫好熱血

btw 天元突破好撚正

樓主想要嘅超級系

又係好似以女角為主
上次睇kill la kill一直都熱血唔太到，就係都係用女角為主
希望呢套會好啲

同希望多啲有型嘅機體，啱啱睇片見到部機咁女體化

班日本仔j女j上腦
冇人敢做新熱血系機械人動畫
呢兩年瘋狂消費舊作品 仲要加埋垃圾元素入去

黎緊果套鐵甲萬能俠劇場版 睇完預告屌左聲 果條花令叫兜甲兒?果個配音大叫出黎完全唔熱血

依家啲動畫 已經冇男人呢個設定 幾乎男女比咧係8:2 就算有男角 都只係男仔 冇以前果種真漢子既感覺

就咁睇預告
連鐵甲萬能俠都好似變咗真實系咁
機身啲紋又太多
好難睇

都係果句啦 冇好劇本好設定 好難有人睇
至於消費舊作品都無可厚非 商家佬唔肯搏新作
舊作加小小野已經令到班fans打曬J
唔好用以前既睇法睇依家啦
你搵以前d硬派比依家d細蚊仔都唔撚彩你啦

輕改作品搞彎晒成個market
依家啲作品重視角色多過設定同故事
Macross Delta賣女賣到idol group都出埋

我寧願佢消費多啲舊作品添
好似FMP咁出續集完咗班fans心願仲好啦

近期小小我都up得出地球隊長,舞武器舞亂伎e d
但熱唔熱血就

綺羅星 算唔算熱血+超級系？

其實齋論設定
敢出魔神zero動畫既話已經夠全世界人拍爛手掌

宜家仲有套連載緊嘅Getter Devolution

舞武器第一季鳩到我都唔知睇左d乜

佢劇情跳得好快好突然 ,計埋第2季個世界觀推大左
一次過煲可能好d

純粹睇得幾爽,但最尾真係好鳩
冇乜熱血feel

其實動作靈活的鐵甲，響真Z時已經係咁
同埋森久保把聲又OK，比赤羽根版多左份冷靜，石丸就已經配唔番(但響劇場版會出場)

Gunbuster都係女角，但好熱血

唔係有套新鐵甲萬能俠咩

仆街毒撚
搞撚到機師要全女班，戰隊要全女班，最多加條廢柴男比毒撚代入
相比之下高達算係清泉

諗起天使與龍的輪舞
不過福田啲嘢當笑片睇算

個套完全賣肉

唔好話機械人類, 下至打鬥什至日常類都係咁, 根本就純粹瘋狂賣囡囡, 唔係話囡囡唔好, 但個比例已經痴撚左線, 呢d囡囡已經霸q晒所有既位
最經典例子就係甩奶搞到加速世界無希望繼續出動畫...
呢兩年真係睇少左好多動畫, 唔係大個左唔鍾意, 而係睇到成堆動畫目標係班精蟲上腦既撚樣

愛肝者真係屌佢老母

月經post

熱血多數硬派型主角，依家個個鍾意後宮又要代入感，咪搞到出啲陰聲細氣廢弱男主+自動送上門後宮(機械人同故事變左次要)。講真，唔係有班垃圾毒撚睇機戰類都要用條J睇，都唔會搞到今日個個食屎冇野好睇

咁你有無出錢支持你鍾意果d機械人番先

2000後嘅熱血超級系我淨係諗到創聖大天使1,2季，法芙娜系列，槍與劍，魔法少女奈葉(吓，魔炮少女都唔夠熱血？)仲有套太空魔龍remix,一堆圍住隻死馬打飛機嘅兩大機戰超級系...呀仲有套神魂合体同埋帝王戰記....(當然仲有幾套經典作品，大家都知邊幾套架喇)好似冇喇喎。

點會冇，買超合金魂，機戰，模型，BD。出錢肯定多過其他人

漏左CD同其他廠出嘅玩具

我都好想睇多啲機戰
可惜呢幾年
睇完00咁多年我都重記得個故事
睇完地球隊長 天使與龍 冇耐我已經唔記得晒劇情

天元 係我嘅心入面 係一個悲情嘅愛情故事

明明係好熱血

但最後係我心底留低嘅係傷感
好大反差

大哥

fmp本身未完 依家繼續出 好難相提並論既
但其他完左既舊作摷番出黎加啲少女落去鞭屍果啲真係想嘔
果套乜野機械少女定唔知咩 鐵甲萬能俠 三一果啲變晒做少女

所有優子所愛嘅男人都...

太多女，唉

我有出錢買啲超合金嫁

銀河機攻隊 雖然係平井臉
但點解唔出第2季

Robot Girls？
不過套野本身永井豪認證你又吹佢唔脹

有A1 真係唔好抱咁大期望

TRIGGER暫時都仲係良心公司冇乜出事嘅
而且田中將賀+今石洋之

平井堅的人設係咁上下

靠髮型認人

鐵血
號角由第一季比人㩒住打，去到第二季用魔劍團滅班恐怖份子真係好熱血

屌你老母岡田

熱血又要超級真係少有
雖然睇機戰片少
但係可以講希德尼婭騎士
係好睇嘅機戰片

不過而家唔多人講
可能3D人設令人走寶